分享下半年之前，你每日飲幾多杯starbucks？

曾經為咗一個靚女staff，我每日兩杯starbucks
而家我為咗黃藍分明，已經擺飲starbucks

啱啱聽番AGA嗰首一，估唔到男人老狗喊咗出嚟
我真係連佢叫咩名都唔知呀

0

點解當初我唔問佢contact？

放工去抄

0 因為窮

0
starbucks根本垃圾
其實香港有好多coffee shop好飲過佢好多

唔止垃圾
sb有佢獨有嘅臭味

0
唔鍾意飲嘢飲
淨係鍾意飲水或者茶

最密既時候一星期一杯
宜家轉左飲茶

就係你成日望住我

0
屎水嚟嘅

之前返intern嗰陣時識㗎，而家返完intern冇機會再去嗰邊啦

我嗰張仲去到2月

收皮啦，係你溝我呀

想捐錢但除左星火、立場又唔知可以捐去邊？入嚟呢個Channel，Admin會不定期介紹一啲值得課金支持嘅機構、眾籌比大家。

0
利申唔識讀menu

0
雖然仲有幾百蚊未用....

唔係間間小店都有得轉soy milk

以前無買1送1唔L飲
宜家..送都唔L飲
會買韓文果隻罐裝 expresso + cream